【許志安復工】黃心穎事業仍處冰河期 IG發文分享心情：人生只會更好

節錄

【許志安復工】黃心穎事業仍處冰河期 IG發文分享心情：人生只會更好
2020-06-16

「安心偷食」事發逾一年，男主角許志安日前戴上婚戒正式復工，參與ViuTV的音樂節目。女主角黃心穎則一度離港避世，事業至今仍處冰河期，加上前度馬國明與好姊妹湯洛雯近日高調晒愛，人財兩失的的她，今日在IG出新帖，似在回應當下心情。

心穎表示家姐轉發給她一篇專欄作家李專寫的散文：「人生裡必然出現一些。。。。。。。。。。。。。。下的極限，卻沒有人生的極限」，似乎是家姐給心穎的心靈雞湯，順道為心穎打氣。

而心穎除了cap圖外，也有。。。。。。。。。。ok」，她則稱：「Thank you and don’t worry, life only gets better」。

年初高調回港的心穎，抵港後曾一度淚灑機場，而大台亦有意將她放生，先後播放她有份演出的《牛下女高音》及《丫鬟大聯盟》，可惜反應一般，試水溫失敗，心穎至今亦未有新工作。

黃心穎在ig分享家姐轉發的「心靈雞湯」，並自言「人生只會更好」。

黃心穎前度馬國明，日前高調承認與湯洛雯拍拖。

安心偷食男主角許志安，日前正式復工，開工時更戴上婚戒。

大台曾為黃心穎復出試水溫，先後播放她有份演出的《牛下女高音》及《丫鬟大聯盟》，可惜反應一般。

----------------------------

壹呼百應 號召有心人 請香港人睇壹週刊

按此了解更多

----------------------------

APP 內訂閱 《壹週刊》

1Click 搞掂 輕鬆簡便

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

緣木求魚的black lives matter｜抽水lan
2020-06-16

「習語錄」上場 文革回魂 香港左派緊跟｜李禾德
2020-06-16

【婢女變老闆】樂瞳網上晒卡片電話任睇 自爆親自接單兼送貨
2020-06-16

【衡心指數】無法被取替的面對面教學｜郭倩衡
2020-06-16

疫情後遺症：「認知障礙者」患者少外出或更易迷路｜陳鎮中醫生
2020-06-16

【陳豪前女友！】前夫是無綫奀星 名模陳祉妤嫁無綫董事局主席許濤
2020-06-16

【堆填區獨白】香港「政治問題」的癥結（楊懷康）
2020-06-16

【萬呎巨型遊艇內櫳曝光】大劉7億超級豪華《Lady Lau》 4億售出
2020-06-16

【34歲未嫁已有2億身家】 李嘉欣坐1億遊艇出海 投資高手最叻炒債券
2020-06-16

【扮外國回流 | 軍裝警涉騙財】訛稱患癌嚇事主被鬼纏 大話警呃港女8萬玩失蹤
2020-06-16

【同黃心穎斷交│戴婚戒復出】許志安:呢個係錯誤嘅傷痕
2020-06-15

【賭王喪禮前掀爭產戰】何超雄入稟後封嘴 超瓊：我哋要尊重先人
2020-06-15

【演藝人協會派錢抗疫】陳庭欣、唐文龍申請成功惹爭議：會捐返出嚟
2020-06-15

【擔心安危但堅持拍《警棍》】如果被消失 王喜哽咽：就算係燒屍，個樣爛晒父母都認得
2020-06-15

【Son話教育】英國讀書乜嘢好（張慧敏）
2020-06-15

仲夏果之選｜李珮欣
2020-06-15

【媽咪提名參選港姐】伍樂怡丁母憂籲珍惜眼前人：來世要再做你的寶貝女
2020-06-15

【家文報告】堅持放手 讓孩子自由發揮的育兒之道｜李家文
2020-06-15

【事實與偏見】窒息中的香港人 逃亡還是抗爭（黎智英）
2020-06-15

【馬明湯洛雯拍拖】黃心穎繼續釣「泥鯭」 孖住送唐狗做絕育手術直落返屋企
2020-06-15

VIEW

我係黃心穎就一定變黃攞番supporters
好過宜家咁
做一世過街老鼠

學coffee咁做下瑜珈又一條好漢啦

張圖chok緊螺旋丸咁